subaru legacy vs madza 6 點睇

最近劏咗架錢七諗住換過架代步車，目標under 3蚊
心儀subaru legacy BP5 ，
turbo同NA盤都搵過，tubro 盤有少少out budget，NA版價錢ok不過就冇咁齊料得4AT
兩個款都有四驅同埋車箱夠大

madza 6就朋友諗住放，budget 啱同埋馬力都ok （比錢七大已經ok），空間都ok，有5AT

有冇有呢兩款車嘅巴絲可以俾下意見

講到under 3蚊買返嚟既mazda6 唔係錢七咁

3蚊嘅mazda6係ford年代嘅產物，計維修都唔會好得過掃把幾多
呢兩架真係平買貴揸，你自己諗清楚

兩架都食油

對比我而家嗰架算好喇
而家嗰架2x年
我朋友嗰架mazda 6應該係GH嗰代

我都預咗冇雙田咁可以平揸
我朋友嗰架係GH嗰代（好似08/09打後），佢唔揸所以平賣
都仲搵緊三蚊仲有咩選擇

啱啱買咗架07 3.0R spec.B BP 揸咗幾日同埋借過部pre facelift揸咗幾日，兩部跑山路同高速都好正

我揸ford年代既3s, 2.0+5AT應該都係一樣, 十幾年車都冇乜病痛, 都係換下一般會老化既野, 好多都DIYable
只係2.0既6唔會好夠力, 溫柔既司機係OK的

BP5 na 路過

用咗3個幾月，感受如下：
冷氣夠用唔夠勁，加把風扇仔會舒服啲。
行車過80會有口哨聲，無框車門通病。
呔泵漏油，通病嚟，我架由max漏到min大約3個月。
CD機小心佢壞，壞咗都幾頭痕，因為個panel連實個冷氣panel，一搞都幾係野，我上手車主就改咗大面板車機。
錶台裂，通病，不過我見有啲車冇裂，我估可能關曬太陽事。
隔音一般，所以自己買咗啲隔音料痴咗4隻門、尾箱，後排凳凳底同腳位，feel到好少少同埋喇叭好聲咗。
油耗方面，我行市區多，買返嚟三個幾月overall油耗12-13L/100km，我入開大法，著油燈行多廿公里就入到兩張400送50。
動力方面就唔算特別好力，na車要踩到3000打後先爽，例如龍翔道西行過咗永光之後條斜路，4波一到一半keep唔到70要跳落3波。

暫時感覺係咁多，有興趣可以tg交流下

大概幾錢收返嚟?諗住做個reference

巴打交流下

利申澳洲撚
2007年車 odo 195k km, wagon, 6MT, 全原裝有曬service record 同做過檢查

8300AUD 即係差唔多 47000 HKD

個價平喎 香港14個先得

直頭未係香港見過bp有盤，連係街都未為意過，以為香港冇人入legacy wagon

係算少見 師兄有無入車群？

又冇喎，本身係香港揸開錢七冇諗過入車grp

195k km
要預開始有細微野要換
不過wagon 6MT 係好吸引

我呢邊算多喎
樓下有架，公司嗰頭有兩架成日見，自從買咗bp5，多咗留意啲車，成日都見

係咪喺facebook？

係澳洲07年車呢個里數差唔多喇，上手有做齊保養都算係咁，最驚係爆head gasket

係師兄

有冇tg/tg grp可以join?啱啱先入手咗部想學野

tg:

加唔到你tg，你加我啦

呢個真 係少嘅 不過要見又唔難 直接WhatsApp’s group

巴打有whatsapp group？
求加

你係想legacy?定 旅行車？